(問題)胡椒噴霧同警棍會唔會整唔見架

啲黑警成日拎呢啲攻擊性武器出街
容乜易行街唔小心跌低個陣甩手跌埋架
你話槍有槍袋袋住就唔怕跌姐
警棍同胡椒噴霧就
警棍聽王喜講有number添喎